睇完tvb , 即刻down 左支付寶寶

屌，破左產無銀行戶口用唔到

冇銀行戶口架？？

《慌張北望》廣告雜誌

TVB淨係講支付寶寶, 唔用WECHAT了

入番錢落去咪有得用番囉

小雲寶寶